%@Titre: Afrique Groupe II -- 2002
Soit $[IJ]$ un segment et $M$ un point du cercle de diamètre $[IJ]$. Faire une figure.
\begin{myenumerate}
\item Que dire de l'angle $\widehat{IMJ}$ ? Justifier.
\item Construire le point $K$ tel que $\vecteur{MK}=\vecteur{IM}$.
\item Construire le point $L$ tel que
$\vecteur{JL}=\vecteur{JI}+\vecteur{JK}$.
\item Déterminer la nature du quadrilatère $IJKL$.
\end{myenumerate}